CCTVB 1119唔搞台慶 珍惜香港喎 嘔

又配合港共「珍惜香港」政治宣傳

Btw對dodo姐失望

Dodo出席？

Dodo姐都伏伏地
ig unfollow哂班黃絲903 dj

咁老好心be herself

唔係喎 應該係有兩個slogan
我今日仲喺電視見到講係萬千星輝賀台慶

佢唔係黃嘅咩

垃圾tvb

割左掛

Unfollow埋艾粒？

唔撚係啩？！

有無轉立場就唔知
但事實又真係unfollow哂麻利嗰啲

仲係cctvb度做...唔洗諗

咁都可以一齊做節目 真係專業

比王嘉爾洗左腦

麻利之前咪有日讀信讀到喊嘅，其實嗰日咪後do姐屌過麻利，類似講咗句你咁七情上面我唔講都唔得啦之類，跟住先有之後do姐嘅表態

我對佢好失望

想珍惜香港唔該就摺撚左你個台佢
你個台全部藝人 無個敢出聲 出聲果d就全部比人清算
ali就被雪 wingto同林展博就比人炒

仲要窩藏楊明 曹永廉呢d罪犯 藍絲垃圾
賓穎呢d臭雞
成班咩候生仔傾下計 傾乜撚野 見到班撚樣仲咁開心吹水簡直係恥辱

仲有個新聞台呀
你地都有份破壞香港呀
珍乜撚野惜呀成班垃圾
係香港做到有名氣就唾棄香港人 仆街啦

都咁老啦
好心佢做返個人

原來do姐禁賤

咁即係做戲

如果唔係真心既 咁佢都幾好戲
果然係偽人

個口號想嘔

以前拍表姐你好嘢

影后嚟

係得TVB都好極有限啦...